美國左膠只係享受緊集體欺凌特朗普既快感

扣除特朗普既政策真正影響左某d人既利益，所以有班人真係有理由要反佢

宜家有班左膠，特朗普所作所為關唔關事佢都好，都集體用各重方法去杯葛佢，打壓佢，人格謀殺佢，我覺得無關政治，佢地同侵亦都未必有私怨，只係班左膠好享受欺凌一個反抗唔到既美國總統，所以成班人圍威喂一齊加入去玩呢個欺凌遊戲，因為欺凌特朗普可以政治正確同可以埋堆

其實成班美國左膠同三五成群，又或者校園欺凌無分別

大家覺得係唔係咁

Cancel culture

左膠唔敢面對現實嘅黑暗